［公告］平安夜我著落啦！

攬住佢一齊上連登

磨牙

又話有貓貓相會多d人嘅

正呀，磨牙磨牙

Ok上你屋企玩貓

想唔想要多啲呢

樓主終於有藉口叫女女上屋企睇貓

想撚

你帶定頭盔匿係枱底防地震把啦

想上樓主

屋企
撚貓

肯定好暖

可唔可以借你屋企同隻貓

個撚個都話上黎
應酬得邊個，你估我係Karen 呀

我係絲打

上黎要自備多隻
我係女女黎，帶隻man少少嘅貓仔

我貓貓走咗

我扮貓仔ok?

識自己去廁所

左上角more

原來你係咁嘅人 唔befrd okay你了

仔黎 不過唔夠man 得唔得？

很想要呀

都幾暖架

送返隻狗仔比你

帶左頭盔俾你

適可而止

眼仔碌碌
好啦 今晚黎陪我

往下看

唔要呀

一直在看

比多張你j下
啲肉幾肥美

屌樓主真絲
一定有仔約 扮乜撚

同品種

肥美
佢叫咩名

有無樓主相？？

唔係你㗎 係俾你隻貓

根本一樣

早d瞓好過啦

我都有隻

唔話你知

唔好比佢停

睇返樓豬個舊post真係好sad.
你講既野exact7ly係我前女友既感覺.
覺得自己好失敗. 永遠都係要失去左先識珍惜

有我仲唔夠

超得意
樓主啱啱養？

有啲肉地

哇！
依隻不得了

對波more